［請不要捉鬼］既然入功能組別係為左解散功能組別，點解手足唔可以為解散警隊入警隊

請不要捉鬼，凡事不能只看表面，要相信手足
兄弟爬山，體制內外反抗極權

光復香港，時代革命

如果用加入警隊做比喻，咁係入去做鄧炳強個位
你話有冇用

請尊重，不要侮辱緊進攻功能組別既手足